how to learn cs logic?

而家學左 design pattern, oop, fp, 之後要學咩?
有冇list 比我對下之後學咩?
想讀數, 但calculas太可怕, 唔想讀
進度: 想學寫 server/manager

學咁多做full stack?
最緊要識人

Calculus都覺得可怕咁你無資格讀cs

毒拎比人串 :(

因為你無知同無感覺同未感受到可怕..
因為你整呢樣野出黎係呢個世界沒有什麼影響, 但其他世界呢? ...

咩叫學左？識幾多先叫學左？

你同 mr.a 有咩分別? 分身?

學海無涯 回頭是岸

convolutional neural network
recurrent neural network

樓豬好似癲癲地咁唔知佢up 乜鳩

呢d野如果讀cs佢已經假設你係識
所以樓主只係入踏左半隻腳入cs
如果唔想學calculas咪淨係打code/maintainness
不過好快就會比ai ko

玩cs1.6 定係csgo?

唔讀Calculus 真係諗唔到點讀CS

全部數都要用Calculus咁濟，probability 又好discrete mathematics 都好

做code狗唔一定要識calculus嘅，但係樓主呢個心態⋯⋯

CS學Stat同Numerical Analysis
再唔係讀Number Theory都過Calculus啦

你up乜撚呀

Discrete mathematics邊度有用Calculus

Approximate sum
Overhang
Counting
呢啲都有integration

連登死Ser覆咗兩次

你唔好咁敏感，我真係好奇。
你講果d term 咁廣，咁大範圍，而你自己覺得自己「學左」，大多數只係睇左冰山一角。

當你睇到冰山下面仲有一大堆野你未聽過，未見過，就會發現今日自己幾渺小。

不如你講下每個term 你學左d 咩？

你話你學左OOP，究竟係包括d 咩？不如解釋下prototypal OOP 同 class OOP 的分別？解釋下例如 object.f() compiler 係會點compile 做assembly？

又或者你話你學左FP
但又話自己驚calculus
咁你有冇學 lambda calculus？冇學過可唔可以話自己「學左」FP?